開定 蒙面法政府上訴得直/ 支那又修法 港豬會點做

我就唔撚帶口罩

平時戴，一見黑狗即刻除良好市民
一路噴一路話自己好守法